# +KAOS

## mini-howto 

* nueva traduccion!
* elige una seccion a traducir
* pon tu nombre en el archivo de TODO junto a esa seccion
* anyade las fuentes que estes usando en el folder correspondiente (en/ o it/)
* traduce la seccion en la que estes trabajando
* marca XXX o FIXME donde tengas dudas, mejor no agobiarnos en una primera pasada e ir haciendo
* anyade cualquier termino nuevo al GLOSARIO
* haz un mr y asignalo a alguien para revision
* puedes dejar los parrafos originales bajo tu traduccion para facilitarle la vida al revisor
* goto nueva 
